你個嘢壞咗呀

琴晚開始已經死死下，搞搞佢啦

有聲

屌你

話fix緊都好呀，聲都唔聲